{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103490",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그레트힐란"
    },
    "text": "\"グレートヒラン\\n\nソウル龍山区梨泰院洞229-17\\n\nカフェ/居酒屋、12:00~23:00週末12:00–24:00、年中無休、64席、眺めの良いカフェ「グレートヒラン」。 梨泰院経理団通りに位置する「グレートヒラン」は、可愛らしく洗練されたインテリアが目立つ眺めの良いカフェだ。 計5階に分かれており、南山の下の風景が一望でき、最近のデートコースとしても人気がある。 ドリンクや各種酒類、デザートを楽しむことができるが、高い価格帯だが親切なサービスと景色が眺められるので、一度は行ってみることをおすすめする。 大切な人と楽しい時間を過ごしたいなら、'グレートヒラン'を訪れてみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "グレートヒランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞229-17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランは何を提供していますか？",
            "answer": "ドリンクや各種酒類、デザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グレートヒランは12:00から23:00まで営業しています。週末は12:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランは何席ありますか？",
            "answer": "グレートヒランには64席あります。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランはどのようなカフェですか？",
            "answer": "グレートヒランは眺めの良いカフェで、可愛らしく洗練されたインテリアが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "グレートヒランは梨泰院経理団通りに位置しており、南山の下の風景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランは何階建てですか？",
            "answer": "グレートヒランは計5階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランは人気がありますか？",
            "answer": "はい、グレートヒランは最近のデートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "グレートヒランは高い価格帯ですか？",
            "answer": "はい、グレートヒランは高い価格帯ですが、親切なサービスと景色が眺められるため、一度は行ってみることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "大切な人と楽しい時間を過ごしたいなら、どこを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "大切な人と楽しい時間を過ごしたいなら、'グレートヒラン'を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 411
    }
}